【等了5年半披露未？】梁振英：適時披露外部勢力參與「佔中」證據

現在係披露既「適當時候」未？

為咗國家安全, 希望國家領導人梁振英盡快披露證據

香港特區行政長官梁振英21日表示，「佔中」有外部勢力參與的講法並不是猜測，將在適當時候作適當考慮以決定會否披露證據。

梁振英21日上午出席行政會議前會見傳媒時表示，香港作為中國一部分，同時亦是一個高度開放的城市，一直以來，香港所處的國際環境相當複雜，香港社會對這個問題有一定認知。

梁振英說，早前在訪談節目中說過，「在『佔中』這個問題上是有外部勢力參與的」，這個講法並不是猜測，作為政府的負責人，他有責任知道這些事情。

至於是否要公開這些證據，梁振英說，相信任何一個政府在知道這些事情時，都要面對、都要處理。至於應該怎樣披露，或是把這些證據拿出來，「我看在適當時候，我們會作適當考慮。」

對於特區政府與學聯代表即將就政改問題展開對話，梁振英表示，相信市民大眾歡迎政府能夠和學聯代表就政改問題展開對話，一次對話未必能夠解決所有問題，但能夠對話畢竟是一個好的開始。

他說，香港是一個法治社會，在政改問題上，我們一定要跟從基本法和人大常委會有關的決定去落實。特區政府和社會大眾都要務實，在對話的過程當中，討論、探索一些在基本法裏面沒有的規定，或者不符合基本法的一些要求，是不能夠讓我們在2017年達致行政長官普選的。

5000萬都就黎洗晒

反而咁有力既證據都仲擺係度舖塵

689: 靜啦

梁振英收得好埋

為咗國家安全, 唔應該知情不報

睇嚟係要等到2046

咁都見到隻五毛狗

第一個被披露就係689自己，成家攞英藉重扮晒愛國，為咗表忠；應該全家棄外國國籍....

我甩唔甩p同你呢隻狗係咪五毛有關係？

好似你咁日日開負皮po賺個幾毫子咪甩到P囉傻鳩

起下你隻食屎狗底都知係標題風向五毛狗啦屌你老母

究竟689披露先定爆足一周復播先

五毛話人弱智真係笑能左 城管比翻塊地攤布你未呀 定係成個城都浸撚左冇得去攞呀

都市傳說

熱狗=/=五毛

熱狗衰過五毛

拎出黎睇下啦，你以為會嚇到邊個